荃灣 葵芳 北角 年青人 黑色衫 口罩

有冇咁離譜 黑社會大哂？
而加候生少少 著黑衫陣打 戴口罩又打
警察又冇撚用 6-70年代都冇咁癲
出街冇啦啦俾人𡁻一鑊都唔知咩事
點搞